有冇人知係比咩昆蟲咬

好㾗， 有啲似蚊爛上面有大概8個水泡
擦埋類固醇都咁㾗

台灣黑蠓
用冰先止到痕

上網睇咗話係好細粒
不過我呢粒幾大下

隻蠓就細粒
比佢咬完個傷口就發到好大粒
越R就越大

唔係蠓就蚊嫁啦

個紅圈...
有可能係Lyme Disease
搵醫生睇下好喎

Bye

消緊 但係點解咁黑